[緊急]佐敦、尖沙咀站留嚟走，唔好打爆！！！

宜家由太子封到旺角，油麻地又打爆咗，好大機會遲啲封埋。狗就逼緊你去海邊，去到尖沙咀一定封晒站，到時最近要走去柯士甸/紅磡，好大機會俾人捉晒。

請手足去到佐敦就走，最遲係尖沙咀，如果唔係等跳海！！！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

push

唔撚好坐地鐵走呀

啱
無裝可以坐地鐵，有裝坐其他

推

無裝可以坐地鐵，有裝坐其他

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

有時候也會

其實打唔打爆都封 佢鍾意封就封 唔洗理由

油麻地封埋，截定巴士啦

油麻地封咗啦

截定巴士

好擔心大家

父母快啲接放學

其實有無諗過，點解防暴唔出嚟？會唔會特登比外國傳媒睇，有幾亂，然後（香港人權與民主法案）,投票有無影響？

換裝，截定巴士

仲坐mtr